無論最後結果係點 呢兩個月睇時事台美國政治post已經學到好多野

全部都好高質好知性 有深度有學識火花四濺

無諗過自己會有機會參與係呢場討論入面...

Who are u

真 已經覺得自己比美國人更加熟識美國了

Thx

震驚六十億美國人的維珍尼亞煙草商

知性

唔係講笑

你要美國人match灑五十個州既位置我覺得真係唔多過一半人做到

最誇張個啲分分鐘大半世人州界都無出過，世代務農例如Amish